有冇人已經已經開始出現情緒病？

Topic都打錯左

亂世中要有智慧同勇氣
藍屍親戚攻擊你圍攻你
點樣維持EQ都係一門學問
如果你夠足夠理據
唔洗怕佢地屌你係廢青
理性地同佢地理論

如果真係崩潰邊緣
比自己抖下離開social media一陣
呢場戰唔係一時三刻
寧願休息一陣再抗爭
唔好一厥不振
加油全香港仲有好多人一齊奮鬥緊
你不孤單！

攰就休息, 振作, 626再起動

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

只要你覺得係doing a right things
唔駛同意見不合既人交待
道不同不相為謀

佢地唔會因為你耐心講解而轉軑